其實連登有究竟有無真Captain Marvel(MCU) fans？

成日個都微微20度角向上揚，好撚串，睇唔起我咁望住我

好想比佢踩住賓周

MCU最S女角

推

See my name

個面方到拍到minecraft電影版

長髮正啲

收皮啦

冇

你不如問 有無杜麗莎 fans好過

上面咪有
低能？

串人前照下塊鏡先了
樣衰又串只會令人反感

正到pk wo

個人認為黑妹都好過佢

真fans

d 能

打碎不和傳聞

無不和 不過係brie唔記得sj
其實brie同cap mark都有合作

唔會好似連登仔咁討厭佢，但又唔會做佢fans囉，佢獨立嗰套電影都拍得唔好睇，好難鍾意得落

好睇wo

係打戲麻麻姐

明明好正！西面樣！
佢CM入面同NICK既互動好正
好可愛！

係，仲有波

岩岩先30歲
最後兩張好老態